[Netflix] 介紹全球最惡哽監獄

有冇人有追依套紀錄片，介紹全球各地最難捱嘅監獄？追哂五季，覺得幾正

好似幾好睇
叫咩名

睇過幾集，睇到個心好唔舒服

同問

包唔包新疆集中營

走進世界各式天牢

有
依家個主持好夠薑
問果d問題 都驚佢俾人打

第一個主持好啲
第二個麻麻

幾時有中國版

睇泰國 就諗起牙朗

同意
轉左主持之後覺得悶
冇再睇埋落去